PS4 二手遊戲買賣區(2) 歡迎騎劫

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢,THX!

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號 )
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

屌你1001唔開PO

收
bloodborne the old hunter editions $150

放
gundam breaker 3 $220

紫綠線
tg: dog113

收 sleeping dogs 中文版 $140

放ps4 g gen 280蚊

Tg bob9556

放仁王 $300
馬鐵交收
Tg:

收機戰5 中文 $350 屯天元 可盡快交收
tg marksixwin

放watch dog 2 中文
$180

放 仁王 $300
or 換 horizon zero dawn

tg:stanlcy

放
進撃的巨人 無CODE 日文$150
討鬼傳 無CODE 中文 $280
勇者鬥惡龍 英雄集結2 中文 有CODE $250

港島線交收

TG: Pinkpanther012

收zero dawn $290
刀劍虛空 $240
tg:whyelton
紅線/西鐵線佳

收 勇者鬥惡龍 英雄集結2 中文版 190

tg: Rubman

放 Uncharted4 $230
tg: newsunn

persona5中文豪華限定

cd

書

鐵盒

589

今日可以交收

小議

tg：bigdiuf

收NBA 2K17
$180

屯天元交收

TGhilipHazard10

收
勇者鬥惡龍1 中文版 $100
勇者鬥惡龍2 中文版 $200
Tg:chris0083

收 機戰v $300
放 bio7 $250
仁王$300
觀塘線/馬鐵線交收
tg：kennyc09

收ps4(任何款)+gta
紅磡check機優先

中文有出過？

收P5 中文 300$
紅線交收

Tg: hkismyhome

放fifa 17 冇code $250
西鐵綫/紅綫交收
有意tg: minasanamomo

放battlefield 1 中文版 200
留email聯絡
藍紅橙線交收

隻game我換成中文者

收
The last of us 130
The evil within 130
重力1 90
重力2 190
藍線交收
tg: japjap1019

放
人中極 中文 240
Bloodborne 中英文 (冇dlc) 120
Last of us 中文 160
Final Fantasy XV 中文 260

收
Horizon zero dawn 中文 300

tg: jojo1278

放watchdog2中文
$200
Tg:jj852

放地平線 300

寶林mtr交收

tg: jojo1278

唔識tg人
不如你tg我

放
bloodborne the old hunter edition中英合版 $150
港島線交收

gmail:s20913064@gmail.com

放
GTA V $220 只係連地圖 冇code
綠線交收

tg:MisterrD

收gta 屯門交收 $200

散唔散賣
GAME已有

放 BATMAN ARKHAM KNIGHT $100

tg: Jackson_2

收，可議

Fate extella 200
Nier automata 250

Telegram: StevenTsui

放gta5中文連地圖冇code 200$

只限九龍灣mtr交收

放

機戰OG $260

全新黑色手制兩隻 (有盒果款) $280@each
全新白色手制 (無盒, 跟機送果隻) $240

觀塘/調景嶺/紅磡 交收
有意tg: hkfatzbb

放g generation 中文版 無code
$300
港島綫交收
Tg: ts03595045

放人中6 中文版
$200
彩虹交收
Tg: ivanlok

放gta 200
藍線 油塘交收
Tg:trzngd

放
GTA V $200 只連地圖 冇code
綠線交收

tg:MisterrD

賣PS4 GAME
緋夜傳奇 中文 $ 280
THE LAST OF US 中文 $150
全收$400 全收優先
紅線MTR 交收
有意PM

TG:Return6

賣overwatch 屯門交收 240$ tg Chuuuks

可以散啊

放 battlefield one 中文
210$
tg: iamnotgirlgod

收巫師3年度版中文240
gta 200
如果仲有其他game想放 可以同埋我講
tg:dllm12
3456

收g gen 250
Tg

how much ar？

收 人中6 中文版 200
收 奧丁領域 中文版 150
西鐵線交收
Tg: normanhin

tg我

收收收
人中0 繁中 220 不要日版
地點互相遷就

thank you

放bf1 180 中文 元天屯 太子旺角油麻地交收

收
project diva x hd $250

放uncharted 4 $220
觀塘線交收

放機戰V中文連鎖扣冇code$300
tg: Isaac1212

gta Code 有咩用

收2k17 200 東鐵

一手女神異聞錄5中文幾錢到

應該468或以上

放地平線 $320 （可以直接換仁王）
Far cry primal 英文版 $140

Tg:HooHoo0606

已售~thanks

放
仁王$280

收
bloodborne old hunter $150

觀塘-油塘交收 tg:mckho

收地平線 $290
刀劍虛空 $240
紅線/西鐵站
tg:whyelton

放
BIO7 $250
海賊無雙3 $270
刺客 梟雄 $120
蘇菲的鍊金工房 $250
KILLZONE $100

天水圍交收

收機戰og 中文版230$.
Shaugames@gmail.com

收機戰og 中文版230$.
機戰v 中文版300$
Shaugames@gmail.com

放for honor冇code 170快交收

tg：abbbbys

放
Watch dog $100
Watch dog 2 $200
一齊買 $250

巫師：狂獵 $180

刺客教條 梟雄 $150

藍田/線免線交收

persona5

中文鐵盒版

398

今日可以交收

tg：bigdiuf

game絕對中文

收
the last of us $130
horizon zero dawn $320

沙田/第一城/黃大仙 交收

放
Battlefield 1 中英文版 $200
nba 2k16 $70

Telegram: demon5

收 勇者鬥惡龍 英雄集結2 中文版 200

tg: Rubman

收 龍珠XV2 港版 $ 250
街霸5 港版$200

馬鞍山 或 大埔附近 交收

TG:

放
尼爾：人形自動 英日文版 $300

Tg:Kira
whatsapp:64761366

將軍澳線優先

sold thx 巴打

收人中0 230
tg:ps4game1

放
進撃的巨人 無CODE 日文$150
討鬼傳 無CODE 中文 $280
勇者鬥惡龍 英雄集結2 中文 有CODE $250

港島線/油塘交收

TG: Pinkpanther012

收機戰5 中文 $340 屯天元
tg marksixwin

復活節Play station store隻sleeping dog冇平

放
mafia 3 (英文) $120
biohazard 7 (中英文) $250
division 鐵盒版 $110

收
sleeping dogs $110

太古站交收
tg: username199999

全新銀色第二代手制

338

tg：bigdiuf

賣overwatch hkd220
tg rkkk66
荃灣線trade

Watchdog 中文？ 有冇Code?
TG 點 contact

放
地平線 280
仁王(中文) 270
G gen(中文) 250
Division 100

收機戰 V 300

Tg: KenStar0079
九龍灣mtr交收

放Dark Soul3 $230
黃大仙/樂富MTR交收
Tg:Kthhhh

放Ghost Recon火線獵殺 270$

收nba2k17
$180
屯天元交收

TG : PhilipHazard10

persona5 限定周邊

書包

poster 3張

一對主人公公仔

tg：bigdiuf

598

收人中之龍0 中文版 $220

青衣 灣仔 紅藍線交收

收
地平線300

沙田站 6點左右

收地平線中文270，港島線/將軍澳線交收
Tg: ksuka11

兩隻watch dog要
仲未賣既話tg momocoo

收人中 0 240
tg:ps4games1

放 人中極 220
港島線交收
tg：huitf214

收 winning post 8 2017
$230
tg:kwc12345

放
battlefield 1 中文 $190
勇者鬥惡龍2 中文 $250
收
信長之野望 中文 $230
tg: iamnotgirlgod

放persona5中文 330
仁王中文320
Tg jaredleto1123

放
battlefield 1 中文 $190
勇者鬥惡龍2 中文 $250
收
信長之野望 威力加強版

中文 $230
tg: iamnotgirlgod

放

訓覺狗 中文 170
勇者鬥惡龍1 中文 160
GB3 中文 250
GTA5 中文 250

收
人中零 中文 180
The Last of Us 中文 100
勇者鬥惡龍2 中文 180

TG: kittw520
CHOI HUNG STATION 面交

persona5限定周邊

書包

poster

公仔

498

明天交收可小議
tg：bigdiuf

收地平線 $280
tg: stanlcy

放
Battlefield 1 中英文版 $180
nba 2k16 $60
2隻一齊買$220

Telegram: demon5

限將軍澳線交收

收巫師3中文版

賣persona5 中文320
仁王中文300
Tg jaredleto1123

全新第二代銀色手制

tg：bigdiuf

今日交收可小議

338

放PS4 GAME
緋夜傳奇 中文 $ 280
THE LAST OF US 中文 $150
全收$400 全收優先

紅線MTR 交收
有意PM

TG:Return6

Second son 100
Uncharted collection 180
Far cry primal 150
西鐵綫交收

放 bloodborne the old hunter edition
$220 藍線交收

放horizon 中英文版,$320

港島線交收，柴灣交收決$310

tg: marcolamhk

賣仁王中文300
Tg jaredleto1123

收地平線中文280，港島線/將軍澳線交收
Tg: ksuka11

見無咩反應減多10...

柴灣交收$300

push

放仁王 $300
tg duncan2046

收人中0 $230 ,人中極$200 2隻一齊放既話$240 PM 荃灣線交收
TEL:

收人中0中文240
tg： ps4games1

放
Battlefield 1 中英文版 $180
nba 2k16 $60
2隻一齊買$220
限將軍澳線

Telegram: demon5

放ps4game
Lego the movie 行貨英文 130
三國志威力加強版 有code 行中 420
天水圍-元朗西鐵交收 其餘包平郵
Tg:darrenx0204 勿議價

收bloodborne the old hunters edition(中英文版)
$170
紅線交收加10蚊
葵芳交收加廿蚊

tg:@yukikaze2425

放數碼暴龍next order 中文版300$
將軍澳線或觀塘交收
Tg @Fanzz

咋外放埋人中6 $220

放bf1 180 元天屯平廿蚊

放地平線
$300
沙田交收

放
Uncharted 4 $230
GTA5 $220

馬鐵線

tg: newsunn

放 閃亂神樂 peach beach splash 330
2k17 230

另收 四女神 230
數碼暴龍偵探中文 150
刀劍虛空幻界中文 200

可港島線同綠線
email: tong2505@yahoo.com.hk

收地平線250
奧丁100
寶林至觀塘
tg pumpkinpun

收 mgsv the phantom pain 中文版 $100

收
仁王 中文 280
horizon zero dawn 中文 280

星期一 旺角/奧運 交收
email: tradehkg@yahoo.com.hk 留contact

收地平線 $1
PM whatsapp

tg pumpkinpun

sold

收
bloodborne old hunter $160

觀塘線 tg:mckho

放Horizon 300
觀塘 / 屯門
TG: Hleblo

想收隻冷門GAME
puyo puyo tetris ps4 - $150

P.S.唔清楚二手價錢, 如果出手唔岩請巴打見諒
另外想問下有冇巴打見過一手

放仁王中文300
Tg jaredleto1123

放地平線300 （可以直接換仁王）
收仁王 270

荔枝角至太子之間地鐵站交收

Tg:HooHoo0606

收數碼暴龍 next order 中文 $300
屯門交收
email：timmy0925@hotmail.com

放仁王$300 可換地平線
tg duncan2046

收little planet
Tg:captainfellani

放dark soul 230
天元屯 200
我可加錢換ghost recon
請留tg/wtsapp

人中6裏面有得玩

呢位巴打醒目 就係係人中6同女朋友玩完想買呢隻

放dark souls 3 中文 無code 230
TG:Aorus_zach

放地平線 280

寶林mtr交收

放ghost recon 中文限定版
有code
有地圖
有sound track
$280
將軍澳或觀塘地鐵交收
TG: fantasyjay

推

放Horizon Zero Dawn $300
港島線
TG: HtenneK420

收奧丁100 地平線250
寶林至觀塘 tg pumpkinpun

放
訓覺狗 中文 160
勇者鬥惡龍1 中文 150
GB3 中文 240
GTA5 中文 250

收
人中零 中文 180
The Last of Us 中文 100
勇者鬥惡龍2 中文 180

TG: kittw520
CHOI HUNG STATION 面交

放Horizon Zero Dawn $300

收persona 5 中文 330元

綠線

TG: npkkevin05

放Horizon 290
觀塘 / 屯門
TG: Hleblo

放SAO 虛空幻界 中文 $200
傳頌之物 2 $150
機戰OG 日文 $150

TG :cyrus0815

收horizon $260
觀塘港島將軍澳線 可就交收
mrmanofdark@gmail.com

放
battlefield 1 中文 $190
勇者鬥惡龍2 中文 $250
收
信長之野望 創造 中文 $250
真田丸 中文 $250
tg: iamnotgirlgod

全新銀色第二代手制

338

persona5 限定周邊

498

tg：bigdiuf

2k17 200 今日kt收ok?

放
人中極 中文 220
人中六 中文 200
訓覺狗 中文 160
勇者鬥惡龍1 中文 150
GB3 中文 240
GTA5 中文 250

收
人中零 中文 180
The Last of Us 中文 100
勇者鬥惡龍2 中文 180

TG: kittw520
CHOI HUNG STATION 面交

人中之龍6內置好似有

收mafia3 中文 100 屯元天西鐵
Tg darrenx0204

Telegram:kelvinmamch
放：
人中6 $200
Fallout4 $120
far cry primal$120
last of us$120
Fifa 14 $60
Fifa15 $60
Fifa16$60
Pes2016鐵盒版 $80
Star War Battlefront$80
刺客教條 大革命$100
The evil within $150

另收psv 1部

西鐵站 屯門～南昌 荃灣線美乎-油麻地交收

Hmv 九龍灣有
做緊$229

放：
人中 極 $200
人中 6 $200
Division $60
Fifa 15 + 16 兩隻= $80 （散買$50隻）

西鐵沿線
荃灣線 美孚 - 太子
觀塘線 太子 - 九龍灣

TG: plenq2000

放
人中6 $200
rise of the tomb raider中文 $280
天水圍元朗交收

tg:kkkckk

收
人中0 中文版 $200
MGS V The Phantom Pain 中文版 $100

放

機戰OG $260

全新黑色手制兩隻 $280@each

觀塘/調景嶺/紅磡 交收
有意tg: hkfatzbb

收Horizon Zero Dawn $260
紅藍綠mtr 線都得

放人中之龍6
$200
屯元天交收
Tg:wckmilk

收horizon zero dawn
$280
tg: stanlcy

放仁王$300可換地平線
tg：duncan2046

放仁王中文版冇code$280
可換horizon zero dawn
西鐡沿線

放仁王有code $290
telegram: chrisleungch

收 閃亂神樂 PEACH BEACH SPLASH

$330

西鐵線或東涌線

收人中之龍0 中文

人中極已售

放地平線
$280
西鐡 馬鞍山線交收

收 無雙大蛇2 200
TG : @hoholok2005

放 bloodborne old hunter edition 中英文版
$210 藍線交收

放
人中6 中文 240
Bloodborne 中英文 (冇dlc) 110
Last of us 中文 150
Final Fantasy XV 中文 250

Tg: jojo1278

放人中0 中文 $250
港島西交收
tg: ps4game123

放 地平線

$300

屯元天西鐵站交收

tg:turostop

有無人放PS4新嗰隻hitman?

收機戰v $320
油麻地 至 黃大仙
或第一城交收

收機戰v $340 屯天元 tg marksixwin

收
機戰OG 中 200
機戰V 中 340
勇者鬥惡龍1 中 100
勇者鬥惡龍2 中 200
無雙7帝王 中 170

收 PS4 Battlefield 1 中文
$180

收機戰v $340
油麻地 至 黃大仙
或第一城交收

放
DS3 $220
巫師3: 狂獵 $170
戰神3 $100
街霸V $200

紫色/綠色/藍色線 OR 大埔交收
TG: @hks42h
EMAIL: hks42h176@gmail.com

觀塘/天水圍交收

放
Uncharted 4中 中文 $220
緋夜傳奇 中文 $250
觀塘交收

唔知放邊區好
放 ps vr all in one $3600 唔岩玩
3月購自logon 原價3980 連demo disc, cam,move棍

放g gen 280

mkt201111@yahoo.com.hk

放人中6, $220

MK, 太子, 大圍

tele: kkkaaaccc

放 bloodborne the old hunters edition
$180
紅磡至馬鐵線交收

有意 tg mckho

放人中極 220
收2k17 200
可換 東鐵

放star wars battlefront $80
mtr交收
TG: PaulL1999

放
討鬼傳 無CODE 中文 $280
勇者鬥惡龍 英雄集結2 中文 有CODE $250

港島線/油塘交收

TG: Pinkpanther012

放仁王 $320
青衣南昌交收
Tg wc0000

放

Metal Gear Solid V $200
Resident Evil revelation 2 $110
Until Dawn $100

全部中文版

有意tg:skw169

賣ps4遊戲及配件：

PS4 Camera 200 (保養剛過, 但100%正常)
Just Dance 2016 150
(鏡頭+Just dance 300)
Ghost Recon 250
The Division 150
Lego Marvel Super Hero 150
FIFA 15 50
FIFA 14 20

TG: ivankkh

放人中6 中文 220
調景嶺至寶琳交收
tg: @fflobe

收機戰v 中文 350
FIFA 2017 230

上水粉嶺交收

收人中之龍0 中文版 $240

青衣 灣仔 紅藍線交收

放
人中極 中文 220
人中六 中文 200

訓覺狗 中文 160
勇者鬥惡龍1 中文 150
GB3 中文 240
GTA5 中文 250

收
人中零 中文 180

The Last of Us 中文 100
勇者鬥惡龍2 中文 180

TG: kittw520
CHOI HUNG STATION 面交

感謝巴打

放

全新黑色手制兩隻 $280@each

觀塘/調景嶺/紅磡 交收
有意tg: hkfatzbb

收 仁王(最好有CODE) $250

收
機戰V 340

放
KNACK 60

港島

收Horizon:Zero Dawn 中文屯門交收

$300 TG: hibyehkg

收

數碼暴龍 偵探 中 180
next order 中 320

收overcooked
130

收driveclub
130

收uncharted4
200

收收收
人中0繁中220
西鐵線

放
Uncharted 4 $220
GTA V $220

馬鐵線

tg: newsunn

放 仁王二手 有code 320 tg: @Lcw9898

放左未

收機戰v 中文 350
FIFA 2017 230

上水至沙田交收

收
Call of Duty: Infinite Warfare (中文）$140

西鐵線 荃灣線

放
g generation $280
little planet $150

收
horizon zero dawn $280

tg: shektatman
港島/荃灣線交收

放人中6 中文版
$210

西鐵，地鐵綠色線，紅色線
tg kkaacc

收batman
$100
thanks

賣一部白色ps4 500gb
100%正常冇暗病
$1500
telgame:
felix0907

收 bloodborne old hunter $180
Tg leolee1101

收black flag $100
荃灣交收

收
Gundam breaker 3 100

0900-1800長沙灣站附近交收
1900打後 屯門交收

Tg phoenix9671

放
DS3 $220
巫師3: 狂獵 $170
戰神3 $100

紫色/綠色/藍色線 OR 大埔交收
TG: @hks42h
EMAIL: hks42h176@gmail.com

放
仁王 無code 300

全新第二代手制銀色

338

persona5 限定周邊

589

tg：bigdiuf

巴打邊度近你？
Tg: Jackson_2

放
FF15（中文冇code） - 280
Call of duty IW （中文冇code）- 150
Horizon （中文、唔見左說明書）-280
刀劍神域千年之黃昏（日文版有code) - 300

收
Gundam breaker 3 100

0900-1800長沙灣站附近交收
1900打後 屯門交收

Tg phoenix9671

Ds3 hkd 200

將軍澳mtr 交收

Tg

收 Dark souls 2 $150
紫綠線交收
tg:

有意收人中
pm

放一部ps4 500GB 黑色，
100％操作正常，齊配件，
有意tg： mikazukiaugus0819

放
FF15（中文冇code） - 250
Call of duty IW （中文冇code）- 150
Horizon （中文、唔見左說明書）-280
刀劍神域千年之黃昏（日文版有code) - 250

收
Gundam breaker 3 100

0900-1800長沙灣站附近交收
1900打後 屯門交收

Tg phoenix9671

賣仁王300
Tg jaredleto1123

放 battlefield 1
$190

放
g generation $280
little planet $100

收
horizon zero dawn $280

tg: shektatman
港島/荃灣線交收

放
人中6 中文 240
Bloodborne 中英文 (冇dlc) 100

Tg: jojo1278

放 火影終極風暴4慕留人傳有code $300

將軍澳/灣仔交收

tg: tw1227

放仁王300
Tg jaredleto1123

放fifa17 $210
旺角 / 港島線交收
tg: ccdccd

放
BIOHAZARD 7 $220
仁王 $300
寶琳交收平20蚊

放人中6 中文 220
調景嶺至寶琳減10蚊
tg: fflobe

收
Bloodborne old hunter edition 180
Tg:clsk6222

放horizon 300 平日葵芳交
假日元朗天水圍
Tg:funbbg

收fifa 17 $250
上水粉嶺交收
有意tg: allennai

收
機戰V 320有code加50
bloodbrone 100
三國志13威力加強版 350

TG Htennek420

收人中0 中文版 $220
tg: kevin28619

放
COD IW 150
Uncharted4 200
紅線 tg chickenkwan

收
人中0 200
人中極 200
GTA V 200
TG:cheuk1106

放:
gundam generation genesis 中文版 $270

荃灣線/觀塘線交收

放人中6 $250
Hitman $250
Tg:match1115

p5賣左?

放
Uncharted 4 $220

收
機戰 V 中文 $320

馬鐵線

tg: newsunn

收火影忍者 博人傳 中文
$250

Telegram:@mayday333

收勇者鬥惡龍 英雄集結2 中文 220

tg: Rubman

放
Resident evil 7 230
Rainbow six 150
數碼暴龍偵探 150

全走500

tg：KaysonLTT

放 ds3美版 200$

可換game

港鐵線

沒 tg我

收收收
人中極 200
屯元天 / 西鐵線交收
thank you

放
人中極 中文 220
人中六 中文 200
訓覺狗 中文 160

勇者鬥惡龍1 中文 150
GB3 中文 240

GTA5 中文 250

收
人中零 中文 180

The Last of Us 中文 100
勇者鬥惡龍2 中文 180
生化7 中文 200
人中維新連攻略 TG我報價 膠價不回

TG: kittw520
CHOI HUNG STATION 面交

放
battlefield $190
中環-黃大仙

tg: cgorah

sold, thanks

放 Horizon zero dawn $310
只限觀塘/藍田/銅鑼灣 交收
Tg: Leokwok123

收女神異聞錄5 $300
有意tg:davechoi

收gta5 $200 屯門交收

收人中之龍0 中文版
$220

tg: kevin28619

收
機戰 340
bloodbrone 100
三國志13with威力加强版 370
生化7 240
FF15 220
GTA 200

tg Htennek420

放
仁王 withcode 300
東京迷城ex+中文 300
fallout4 中文150
god eater2 Rb中文 180

青衣交收
可寄順豐加廿蚊

tg

放仁王 無code 300
荃灣線
tg @uood6

收
仁王 中文 280
horizon zero dawn 中文 280

今日 旺角/奧運 交收
email: tradehkg@yahoo.com.hk 留contact

放
人中極 220

2k16 100

Tg : Johnny3290

放尼爾：自動人形 日英文版 $300

tg:Kira
whatsapp:64761366

黃埔或將軍澳線

西伯利亞3中文

228

今日可以交收

tg：bigdiuf

放人中6$200
Hitman $250

收

horizon 中文版 $280

放

Metal Gear Solid V $200
Resident Evil revelation 2 $110
Until Dawn $100

全部中文版

有意tg:skw169

收機戰5中文 $ 340
tg marksixwin

屯天元西鐵線

收
人中0 $200
人中極$200

Tg:cheuk1106

收人中0 中文版
$220
tg: kevin28619

$170收

收
人中0 中文 $220
人中極 中文$220
Gta v 中文 $200

Tg: ichijoji
港島/觀塘線

放 call of duty: infinite warfare
連code $100
Tg: kikko_l

放人中6 $220
Hitman $250
Tg:match1115

收
Gundam breaker 3 120

Tg leug0147

收horizon $280
全港鐵再議（坑口站優先）
TG:lihkgmorgan

收
The Division $80
G-Generation $200
NBA 2K17 $150
價錢可議

Tg: longjump123

收2k17 230
東鐵線交收
Tg kkk369

Pm

收persona5 $300
有意tg:davechoi

放仁王 $280 可換地平
朗元天交收
TG:

收
The Division $80
G-Generation $200
NBA 2K17 $200
價錢可議

Tg: 123longjump

收機戰V 340
TG:YIUSA

放 Batman Arkham Knight $100

收 FF15 中文版 $200
Bloodbourn the old hunter edition 中文版 $150

Tg: Jackson_2

persona5 限定周邊

498

書包 公仔

poster

全新第二代手制

338

西伯利亞3

228

tg：bigdiuf

收
FIFA 17 中文版
220
電郵:abciamkp@yahoo.com.hk

放仁王 $280
馬鐵交收
tg: DarkSo

收

巫師3: 年度版 $240
kingdom heart 2.8 日文 $220

tg: tttssskkk

收persona5 $320
有意tg:davechoi

收 Nier Automata Tg: Lcw9898

放horizon$300 元朗站交收平10蚊
屯元天交收pm
Tg:funbbg

放
進撃的巨人 無CODE 日文$150
討鬼傳 無CODE 中文 $250
勇者鬥惡龍 英雄集結2 中文 有CODE $250

港島線/油塘MTR交收

TG: Pinkpanther012

有無興趣換仁王

放ds3 $230
天元屯 $200

收

horizon 中文版 $290

放

Metal Gear Solid V $190
Resident Evil revelation 2 $100
Until Dawn $100

全部中文版

有意tg:skw169

收人中0中文 240
tg:ps4games1

收仁王 中文 $290
bloodborne (包dlc) $100

有意 tg:hong03

放
人中 極 230
Watch dog2 200
一齊買410
可少議 紅線交收
TG: helloisme123

收重力1 100
cwb交收
tg:japjap1019

放全新未開persona5中文版
$390
屯門,九龍灣交收
其他地方另議

收
人中系列(除中人6)
$210
Tg:cheuk1106

Tg:davechoi

收g gen $250
tg:Lihkgjj

放
仁王 無code 290
tg : ooctopus

收 真田丸 中文 $250
九龍灣交收

收GTA v 兩隻 $200=1
綠線

Tg:hke8892

收bloodborne the old hunters edition(中英文版) $170

紅線交收加十蚊
葵芳加廿蚊

TG:@yukikaze2425

收
pwrsona 5 330元
綠線
rg treeng

收
人中0 $210
人中極 $210

Tg:cheuk1106

收bloodborne old hunter edition $150
有意 tg:hong03

放ff5 無code
$230
紅線交收

放 閃亂神樂 peach beach splash 330
2k17 230
1年保養延長卡 100

另收 四女神 230
數碼暴龍偵探中文 150
刀劍虛空幻界中文 200

可港島線同綠線
email: tong2505@yahoo.com.hk

放
討鬼傳 無CODE 中文 $250

港島線/油塘MTR交收

TG: Pinkpanther012

收
Gundam breaker 3 中文 200

紅線交收

收機戰V 340
放KNACK 50
TG:Yiusa

收

巫師3 年度版 $240
Kingdom Heart 2.8 日版 $220

Tg: tttssskkk

係咪仲放hitman?但我無tg

Witcher 3 wild hunt 同fallout 咩價位，想放

另外收 人中0 $220

Tg: tiktikjai

收人中0 中文版
$240

tg: kevin28619

賣 xim4 $800
送 rainbow six 同 division

tg: hahahakt

收 bloodborne

$ 100
有意tg:hong03

放
fifa17 $230
horizon zero dawn $320
Call of duty Iw (有code) $200

換
日版Gundam G Gen 有code
想換中文版

牛頭角至調景嶺/ 灣仔/屯門交收

收機戰OG 250
重力少女2 230
Tg:harulee

收 烙印無雙 $200
tg: hahahakt

收horizon中文 $290
即日交收
tg: MC_Ts

收機戰5 $340 屯天元西鐵
tg marksixwin

收三國無雙7猛將傳
$150

放
witcher 3 wild hunt
Fallout4
@$160, $300 for2

收
人中 零/極 @220

放：

地平線 $300 即日西鐵線交收

Tg: Irving888

放刀劍千年黃昏中文版
無code$300
深水埗交收
tg:

點解冇人放ff

收horizon zero dawn $280
Tg whatever_name

NBA 2K17 - $240

GHOST RECON火線獵殺 中文限定版 - $280
(有實體地圖, 物品code x2未用, soundtrack)

地鐵沿線交收 (觀塘線優先)

telegram: chas417

收
The last of us 中文 $ 120
Overcooked $ 130
Tg:
觀塘至寶林站 交收

放
dark souls 3 普通中文版 $200
聽日可荃灣西站交收
或星期一至五樂富交收
TG:BA2323

180 120-150

Thx 巴打

放
Watchdog2限定版(中文版)有code $220

或換FF15(中文版)

TG: tw1227

收Knack 50
Tg:

我放 俾tg我

收人中0中文 250
人中極中文220

放

Metal Gear Solid V $180
Resident Evil revelation 2 $100
Until Dawn $100

全部中文版

有意tg:skw169

放
Watchdog2限定版(中文版)有code $210

或換FF15(中文版)

TKO線交/灣仔/觀塘交收

TG: tw1227

放uncharted 4 中文版冇code 250$
收 火影忍者 終極風暴4 中文版 270$

tg: KK1216

放
G Gen $280
Witcher 3 wild hunt 180
Fallout4 120

買2減$10， 買3減$20

Tg: tiktikjai

放

PS4原裝黑色手制 (全新未開封) $300
NBA2K17 $250
FIFA17 $250
進撃的巨人 (中文版) $250
Final Fantasy Type-0 (全新) $100

港島綫交收

請留tg

放仁王300中文
Tg jaredleto1123

放ff15 中文版 no code $240
infamous second son 中文版 no code $100

彩虹站交收

tg: abcheetah

放fifa17 冇code 250
有意pm

persona5周邊

書包

公仔

598

全新第二代手制
338

今日交收可小議tg：bigdiuf

放
全新黑色手制兩隻 (有盒果款) $280@each
有意tg hkfatzbb

放uncharted 5 中文版無code 250$
收 火影忍者 終極風暴4 中文版 270$

tg: KK1216

眼殘打錯

Ghost recon 放咗未？

放
蒼藍革命 250
Second son 100
機戰V 350
人中六 280
全中文
紅磡/何文田/黃埔/葵興優先

Tg atanov117

收bloodborne the old hunter 中文版
tg: abcde201

收火影忍者 終極4

tg kkkaaaccc

賣全新未開賣uncharted 4 $280
荃灣/大窩口站交收
Telegram:tzk_s

放batman return to arkham
$220

放

仁王 無Code - $300

收

Uncharted 4 - $220
Uncharted Collection - $120

@AZ3456789

收NBA 2K17
$180

屯天元交收

放
數碼暴龍NEXT ORDER $300
屯元天/西鐵線交收

arsjw100101@gmail.com

收Bloodborne old hunter
$180
Tg abcde201

放機戰v 340
Hitman 鐵盒版 250
綠線/荔枝角附近交收
Tg:harulee

persona5限定周邊

書包

海報

公仔

498

tg：bigdiuf

收

電擊文庫fighting climax 200
加速世界 vs 刀劍神域 千年的黃昏 300

屯元天優先
Tg : mashijj

收2隻中文版討鬼傳 $230
荃灣線交收

tg:Kobe916

收battlefield 1 中文 $200
沙田至馬鐵線
tg: chkabc

另收地球防衛軍 edf $230 3隻

放無雙群星中文版有code
$370
Tg:snorlaxple

放

GHOST RECON火線獵殺 中文限定版 - $280
(有實體地圖, 物品code x2未用, soundtrack)

收

仁王 - $280

可交換可議

Tg: StevenTsui

Tg: Nicholaso

放女神異聞錄5 中文版$320
沙田交收300
tg yy818

收
火影忍者 終極風暴4 慕留人傳

forbuythingsonly@gmail.com

放

數碼暴龍 偵探 170
數碼暴龍 next order 320

收 無雙 猛將 $190
機戰og 210
機戰V 310

收Bloodborne old hunter
$190
Tg abcde201

放 人中極 中文 220
海賊無雙3 200
屯元天

收仁王 $280
觀塘站交收
Email: skinnybrian24@gmail.com

收
巫師3 年度版 中文 $250
Kingdom Hearts 2.8 日版 $220

Tg: tttssskkk

放 dark soul 3 美版190$

放數碼暴龍next order 中文有code 320

東鐵線

收
仁王$280

放
FIFA 17 $250
The last of us $120
Street Fighter V $200

價錢可議
觀塘站交收
Email: skinnybrian24@gmail.com

放
Gta v 中文版 連地圖 200
Rainbow six 中文版 100
hkandychow@hotmail.com

有tg嗎？

放
仁王 280
AZ3456789

放
G Gen 日版有code $300
Gundam Breaker 3 $250
全要可小議

牛頭角至將軍澳站交收

tg: Zurakahin

放仁王中文 - 冇CODE $300
荃灣線交收

tg: @shushu618

想收隻 G gen 同 機戰V
兩隻都想要中文
tg: @calciumc

放 GTA V $250

你留你嗰個

Sd左email比你

放

戰場女武神 1 remaster 中文版 $180
exist archive 日文版 $200

旺角交收
tg: tonyxx

收 Dark souls 2 $200
紫綠線交收
tg:

放
-----
勇者鬥惡龍1 中文 140
GTA5 with Map 中文 250

收
-----
Uncharted Collection 中文 100
人中維新 連中文攻略劇情 120
生化7 中文 200
勇者鬥惡龍2 中文 160
刀劍神域 虛空幻界 中文 180

tg: kittw5201314
Choi Hung Station

收
Watchdog 2 中文 - 160
黃埔站交收+10蚊

tg: fayeb2

放
Bloodborne (no dlc) 中文版 $100
tg: jojo1278

收機戰V 330
tg Htennek420

收ghost recon限定版要code 270 , 黃埔何文田站交收

放
2k17/
For honor/

450$全走
TG:brianct3

放 仁王$280
tg：kennyc09

收wild land 280
TG gtgansta

放 Uncharted Collection - $140

收Persona5 中文版 $300

觀塘/港島線
TG:GattaiRobot

收uncharted4 $220
北角，銅鑼灣，香港仔交收

Sor巴打 last of us放咗了

放
dark soul 3 中文 $220
人中6 中文 $200

九龍灣至旺角/大埔墟鐵路沿線

tg: MC_Ts

放

人中6 200$
Horizon 280$

Tg:AXSTF25

放
人中極 $230
人中6 $200
地點互就
Tg: kingtc

放uncharted 1-4集
400 蚊
港島將軍澳線交收
Telegram: gunner19

放
g generation $280
海賊無雙3 $200
little planet $100

收
horizon zero dawn $280

tg: shektatman
港島/荃灣線交收

放
battlefield 1 $190
中環-黃大仙
tg: cgorah

放rise of tomb raider 中英文版 $260
港島東交收
TG:

收機戰v
Tg: kmichaweol

放Ds3年度版

收horizon zero dawn $300

Thx

放for honor code連sound track $220
收ghost recon $280
Tg guskbb
最好屯天元交收

放
2K17 $240
watchdog2限定有code $210
中文版，全要430

TKO線至灣仔/觀塘線交收
tg: tw1227

收
Knack 50
進擊的巨人 100
Tg:

巴打放幾多

Push

放人中6 $220
或+$80換仁王

tg:jimmy0215

放
仁王 280

AZ3456789
長沙灣 / 天水圍

放機戰V 330
Hitman steel book 230
夜晚綠線/荔枝角交收
Tg: harulee

放
Bloodborne (冇dlc) 中英文版 100
沙田至旺角交收
tg:himyau

放ps4 主機(ff package) 3月18號買 有買一年延保
雙手制（其實一個全新）有單有保有盒 另有headset 可散賣 全套2800即走

另放fifa 17 250
Final f 全新 250
刺客

要散買/有意

放GTA V $250

放 機戰v
330 中文
地鐵沿線
tg:kinggtf

收overwatch 中文版$200

放：
仁王 270
Last Guardian 270

500 for 2，屯元天西鐡交收，閒日放工時間可觀塘至將軍澳交收

tg: CJFong

仲收唔收仁王

放 mafia 3 中文版 無code有地圖
$150 地鐵線交收 PM

放埋Division 100

收ghost recon 連code 260 , 今日黃埔交收

TG: risk102

收
Mass effect
仁王
Tg 開價
Tg: balesze11

賣仁王300
真田丸280
Tg jaredleto1123

賣FF15 港版 230
機戰V 340 (有鐵牌)
Resident evil 7 240
全冇code 中文版

tgenmarkJuno

收仁王270
有意
Tg

收地平線 290
有意
Tg

賣真田丸300(code未用）
西鐵線及荃灣線交收

收
PS4 RISE OF THE TOMB RAIDER: 20 YEAR CELEBRATION

放
for honor code連sound track $200
Mafia 3 $120

收
ghost recon $280

Tg guskbb
最好屯天元交收

收 Dark souls 2 中文版 $200
紫綠線交收
tg:

收fifa17 200
東鐵
Tg allennai

放仁王 $280

觀塘至調景嶺沿線/將軍澳線交收

Tg:J.saite

收Fate 中文 200
tg: PrPrPrT

放mafia 3 $150

放

Last Guardian $240
沙灘排球 $250
BF1 $200
Sleep Dog $160

全要$800

TG: Kit_say

屯元天ONLY

放dark soul 3 中文 $220
tg: MC_Ts

放for honor 中文版 $200 無code
地鐵綠紅線

放
bloodbrone 中文(冇dlc) $120
勇者鬥惡龍1英雄集結 英文 $80
全走 $170
tg:@chandler148

收街霸5
$150
TG: buyi617

收 街霸5 中文 $280

放 戰國無雙4-2 中文 $200

Tg:

放
Uncharted 4 $220
人中之龍6 $220

中文版，東鐵及馬鐵沿線
tg: newsunn

放
Horizon $280
Ghost recon $300
Watchdogs2 (中文版) $ 190

地點互就

賣仁王290
真田丸280
Tg jaredleto1123

放
Ps4 BF1 可補錢換仁王
Psv g-gen

放地平線$320
Tg:Kevinboy556

收人中之龍0 中文版 200

屯元天西鐵站交收

收

電擊文庫fighting climax 200
加速世界 vs 刀劍神域 千年的黃昏 300

屯元天優先 放工時間可馬鐵至屯門
Tg : mashijj

放Ff15中文版 $240
second son $100
全部中文版 no code

彩虹站交收 (可互就)
tg: abcheetah

收刀劍虛空幻界 $240

荃灣線交收

tg:

放數碼暴龍next 0rder 中文版 $300
有意留下telegram

放
g generation 中文 冇code $280
ff 零式HD 中文 $120
海賊無雙3 $200
little planet $100

收
horizon zero dawn $280

tg: shektatman
港島/荃灣線交收

放 閃亂神樂 peach beach splash 330
2k17 230
1年保養延長卡 100

另收 四女神 230
數碼暴龍偵探中文 150
刀劍虛空幻界中文 200

最好南區，可港島線同綠線
email: tong2505@yahoo.com.hk

幾錢收？
Tg:brounion

賣the last guardian $200

屯元天交收

TG : AlanCFC

收
horizon $280
中文 g gen $260

tg: @calciumc

中文

收gta v $220 屯天元交收 其他地方另議
Tg Xhaka1994

收人中 0中文 240
tg:ps4games1

賣GTA V $250

收uncharted4$220
北角，香港仔，銅鑼灣交收

放Ghost Recon 中文限定版 連地圖 soundtrack冇code $280
Titan Fall2 $230

Tg:kthhhh

放
-----
勇者鬥惡龍1 中文 140
GTA5連地圖 中文 250

收
-----
Uncharted Collection 中文 100
人中維新 100 連中文攻略劇情 120
生化7 中文 200

勇者鬥惡龍2 中文 160
刀劍神域 虛空幻界 中文 180
FIFA16 中文 30

tg: kittw5201314
Choi Hung Station

放ff15 250 telegram neale721
油塘交收

收
Fifa 17 $200
2k17 $200

放機戰V 340
有匙扣

tg:allennai

放機戰V 340 有匙扣

收fifa17 220

tg:allennai

收
Gundam breaker 3(日） $180

收機戰5 $340
tg marksixwin

收白版PS4 500GB一部
最好有單有保養
Slim版or舊版都無所謂

TG: JordonHenderson

放Ghost Recon 中文限定版 連地圖 soundtrack冇code $280
Titan Fall2 $230
Tg:kthhhh

收horizon

Tg: llawnroc

放
gun break 3 日 $200

收
地平線 中 $280

tg: @lamkin

有冇人放dark souls2？

另外放 watchdog2中文限定版 220
你留聯絡方式

收bloodborne dlc $180
tg: abcde201

放 人中6 中文版 $200
tg: nw104612

收地平280
就地點今晚交收可議
Tg，gotobusbyschool

仲有GTA5 中文 200

放Ghost Recon 中文限定版 連地圖 soundtrack冇code $270
Titan Fall2 $230
Tg:kthhhh

放watchdog2$180
TKO交收

TG: tw1227

放仁王 280
地點就你
IG Htennek420

tg not IG

放 人中極 中文 220
屯元天

放
DS3 $220
巫師3: 狂獵 $150
戰神3 $100

紫色/綠色/藍色線 OR 大埔交收
TG: @hks42h
EMAIL: hks42h176@gmail.com

收 三國無雙7 猛將傳 150

tg:

放
數碼暴龍 next order 中文有code 東鐵線

東鐵線

今日全套即走2200
有意盡快pm

收outlast 生化危機7

收bloodborne the old hunters edition (中英文版)$190

tg:@yukikaze2425

放uncharted 4 中文版冇code 250$
收 火影忍者 終極風暴4慕留人傳 中文版 280$

東鐵線交易
tg: KK1216

放dark soul 3 中文 $210
tg: MC_Ts

收bioshock合輯 150
evil within 120
藍線交收
tg: japjap1019

sold out

收仁王 270 有code

收討鬼傳2 中文版二手
Tg: Little Mumu

放 call of duty iw 有code$180
綠色線/紫色線交收

放darksous3

年度版

338

tg：BBboys

收仁王 280 有code
tg:star123123123

收龍如0 中文版$200
有意

屯元天西鐵站交收

放
-----
勇者鬥惡龍1 中文 140
GTA5連地圖 中文 250
DS3 中文 240

收
-----
Uncharted Collection 中文 100

人中維新 100 連中文攻略劇情 110
勇者鬥惡龍2 中文 160
刀劍神域 虛空幻界 中文 180

FIFA16 中文 30

tg: kittw5201314
Choi Hung Station

收gta v $220 屯天元

放
-----
勇者鬥惡龍1 中文 130
GTA5連地圖 中文 240
DS3 中文 240

急收機戰5 $330
屯天元 西鐵線
tg marksixwin

收horizon中文版280
地點互就

Tg: cccming

放
for honor code連sound track $200
Mafia 3 $120

Tg guskbb
最好屯天元交收

收
Gundam breaker 3(中） $180
Fifa 17 $200
TG:leung0147

搵你唔到
想放biohazard 7
Tg:

巴打已tg 你

Tg xhaka1994

收 Uncharted 4 $200
Uncharted Collection $100
Watchdog 2 $150
Sleeping Dogs $120

交收: 地鐵市區綫

原來我打錯左TG
唔好意思 巴打

BIO7 已收 謝謝

放
人中 6 $200
紫/綠色線

放
-----
勇者鬥惡龍1 中文 130
GTA5連地圖 中文 240
DS3 中文 240

收
-----
人中維新 100 連中文攻略劇情 110
勇者鬥惡龍2 中文 160
FIFA16 中文 30

tg: kittw520
Choi Hung Station

放
仁王中文版
$300

telegram : hongxcool

放
蘇菲的鍊金工房 $250
Fallout. $180
勇者鬥惡龍2。 $270

屯元天交收
有意tg.

收

人中0/6 200
horizon 280
刀劍x加速 350

天水圍西鐵站交收

收witcher3 年度版 220
銅鑼灣/大埔

tg:faitsz

收
persona 5 $300 中文
機戰v $300 中文
xcom 2 $200

屯元天西鐵線

tg: robojo

收
人中0 中文 $220
人中極 中文$220
Gta v 中文 $200

Tg: ichijoji
東鐵/觀塘線

放rainbow6 160
青衣站，紅線交收
Tg:Hang464

收driveclub
Tg: Conybrown

收東京幻都320

西鐵線交收

收東京幻都320

可以換女神異聞錄5

西鐵線交收

放the last guardian $200

屯元天交收

TG : AlanCFC

放地平線 $300
紅線/西鐵站交收佳
tg:whyelton

放人龍6 $200
Tg:match1115

放uncharted 4 中文 250$

Tg: KK1216

放
仁王中文版 $290

tg: hongxcool

收hori tac
另外收battlefield 1 $160
有意請留tg

尼爾自動人型 黑盒子 全新

今日可以交收可以小議

tg：BBboys

2288

售機戰og2 $250
數碼暴龍偵探$150
火影 終極4 $200
進擊巨人$150

全部都係中文版 觀塘線交易

放
蘇菲的鍊金工房 $250
Fallout4 $180
勇者鬥惡龍2。 $270

屯元天交收
有意tg.

信和2樓 全新 338

放機戰v 無code 有匙扣
$340
沙田至佐敦交收
Tg: ycssam

連登仔玩過貴啲係正常

放
darksoul3 220
fallout4 160
god of war3 120

以上全部係中文版 美孚至荃灣站交收
Tg: bensscheung

放
mafia 3 (英文) $120

收
GHOST RECON: WILDLANDS $260

太古地鐵交收

tg: username199999

收
Batman Arkham knight $100
Tg: CaesarChang

tg?

收
巫師3 中文版$180
Tg:stoptalking

放horizon $300
屯元天西鐵站交收
有意tg

放darksouls 3

年度版

318

tg： BBboys 明天交收可小議

想要咩
留低tg我加你

放
Division 100
Last Guardian 150

想要火影

收ghost recon 250
tg:benhck

放
人中6 $200
Batman ARKHAM KNIGHT $180
Bloodborn $120
討鬼傳 $80

收機戰V $350

葵興交收(紅線都可以)
TG: mug1215

放人中六 $200
Tg sixeggs

尼爾 中文限定版

2288

tg：BBboys

放
人中 6 $200
收
火影終極4 $200
巫師3 $180

收尼爾自動人形中文版，250
屯門/黃大仙交收
tg: on9faiching

放 人中6 中文版$200
tg : nw104612

放ff15 $220
tel: rubbishj

收witcher3 年度 230
Tg:faitsz

收battlefield 1 中文 $200
荃灣至旺角
TG: bryan1881

放batman return to arkham
$200
tg: lay123ma

收女神異聞錄5 中文
320

屯元天交收
Tg

放討鬼2中文版
$250
Or 換仁皇我加$30
Tg :Little Mumu

請加tg, thx.

你傻撚左？中文岩岩出你開250？

放地平線 $300
tg:whyelton

Search 唔到你tg
試下你搵我 放FIFA 的
Tg:

放
Fifa17 $200
Battlefield $200
Titian fall 2 $150

除屯元天外其他地方都得
Tg:

放 ds3美版 180

收人中之龍0中文版$250
只限今天
屯元天西鐵站交收
有意pm

放
機戰V中文版(code已用)
可今晚太子，寶琳站交收
$300

email: lui.louis@yahoo.com.hk

放dark soul 3 中文版 $200
九龍灣至大埔鐵路沿線
tg: MC_Ts

放mafia 3中文$140

tg: kickyourass852

放g Gen 260

Mkt201111@yahoo.com.hk

想要數碼暴龍
Tg

放
-----
勇者鬥惡龍1 中文 130
GTA5連地圖 中文 240
Dark Souls 3 中文 240
龍珠XV2 中文 240

收
-----
人中維新 100 連中文攻略劇情 110
勇者鬥惡龍2 中文 160
FIFA16 中文 30
The Last of Us 中文 100

tg: kittw520
Choi Hung Station

巴打要？

收東京幻都 中文 $300

tg:wai9938

收g gen,元天250
Tg:Figowinnie

Last guardian 我想要啊
Thing: leo_kolala

放人中之龍6 中文 200$ tko線交收 email a251054@gmail.com

放
G Gen 日文版 有code $280
Call of duty iw 有code $180

收
鬥陣特攻 $200

綠/紫/藍色線交收

以為一早出左中文

收鬥陣特攻 $200

荃灣線/東涌線交收

$250你收日文喇

$250應該收到日文版

放
mafia3 $120
dark soul3 $200
可以兩隻換horizon
九龍區交收
有意留tg傾

[quote]放
人中 6 $200
收
火影終極4 $200
巫師3 $180

放uncharted 4 中文版 250$
Tg: KK1216

收persona 5 中文 ＄300
機戰V 中文 ＄300

屯門至美孚西鐵站，telegram：robojo

KK1216

收：
Hitman complete first season
$300
Telegram: Spanish_Golden_Boy

收人中0 中文 260

啡綠線交收

巴打，呢間鐵盒歐版一手賣$248:

放ps4
人中0 中文 $240
人中極 中文$240
Last of us $140
魔界戰記5日文版$130
Little big planet 3 中文版$120
紅日太和交收, 平日九龍灣交收

up

放：
Farcry Primal（連長毛象code）$170
三國無雙7 Empire $150

收：
Witcher 3年度 $240

荃灣線

放
人中0 中文 $240(hold)
人中極 中文$240
Last of us $140
魔界戰記5日文版$130
Little big planet 3 中文版$120

收
Ggen 中$230
人中6 中$180
機戰v 中$250
Gundam breaker 3 日/中$150

紅日太和交收, 平日九龍灣交收

想玩賽車Game, driveclub係咪最佳選擇

放
the division $90
港島線交收

tg:kelvin1996

等gt sport

tg me

放
蘇菲的鍊金工房 $250
Fallout4 $180
勇者鬥惡龍2。 $270
Witcher 3. $210
Uncharted 4. $250

屯元天交收
有意tg.

放 dark souls 3美版180

收Dark soul 3年度版 $280
Tg:Hyperdog35

放
Dark souls 3 普通中文版 $200

收
NieR:Automata 尼爾自動人形 中文版 齊code $350
熱血進行曲 大激戰SP 中文版 $ 180

黃大仙樂富新蒲崗 今日可即日交收
星期六日荃灣西站交收
TG:BA2323

收
Watchdog 2 中文 - 170
黃埔站交收+10蚊

tg: fayeb2

放uncharted 4 中文 250$

東鐵線

tg: KK1216

限定版可以加多少少？

200岩唔岩

收東京幻都 中文 $330
深水埗交收
tg:wai9938

收watch dogs 2 中文 - $180
屯元天交收
tg:syyhon

有沒巴打夾機戰玩中文
tg傾：GGG6WING

尼爾黑盒限定

2280

tg：BBboys
今日交收可小議

[quote]放
蘇菲的鍊金工房 $250
Fallout4 $180
勇者鬥惡龍2 中文 $270
Witcher 3 $210
Uncharted 4. $250

屯元天交收
有意tg.

收GTAV 200
Rainbow six 90
兩隻320
tg:wwww767

Sleeping dog $ 150
The last guardian $150
西鐵沿線交收
若果適合 可以game 換 game
Tg : HugoX

放
mafia 3 (英文) $110

收
GHOST RECON: WILDLANDS $260

太古站交收

tg: username199999

放
Biohazard 7 - $200
Horizon Zero Dawn - $300
The Witcher 3 - $220
Watch Dog 2 - $200
人中之龍 6 - $200

tg: hshsh3

放
bloodborne the old hunter edition 中文
$200
藍線交易

放
Biohazard 7 - $200
Horizon Zero Dawn - $300
The Witcher 3 - $220
Watch Dog 2 - $200
人中之龍 6 - $200

tg:

放
Biohazard 7 - $200
Horizon Zero Dawn - $300
The Witcher 3 - $220
人中之龍 6 - $200

tg:

想收biohazard 7 深水埗即時交收
22:35

放

Resident Evil revelation 2 $100
人中0,人中極,人中6 全走不散放 $620

全部中文版
屯門西鐵交收

有意tg:skw169

放
persona5中文版 340$
荃灣線

tg: Kuen5
放假日煲夜煲不二之選

有冇話幾時出？

放mafia3 $120
有意留tg

收巫師三 年度版
230 大埔 銅鑼灣
tg:faitsz

放仁王$300
可換Horizon
Tg: anthony987

放
尼爾自動人型 中文 340
watch dogs 2中文 220

收
persona 5中文 300

changyt@ymail.com

放
fifa17 $230
人中極 $220
巨人中文 $200
全新黑色手掣 $280
lego avengers 英文版 $150

收
last of us $120

屯門交收 其他地方可以夾時間
tg:

收人中0或者人中極
$200
Tg : JonCheung

收人中0 / 人中極
$200

收三國7 猛將傳
$150

港島線交收

放
Biohazard 7 - $200
Horizon Zero Dawn - $300
The Witcher 3 - $180
人中之龍 6 - $200

tg:

放加速x刀劍 千年的黃昏 中文版 無code $300

TG: Tawwi

放
龍球異戰2 $260
GB3 $240
中文版，可換仁王

TKO線至灣仔/觀塘線交收

tg: bmhbmhbmh

Gta 5 我要
Jko099130@gmail.com

放
Bf1 中文 $180

Email linkgemailabc@gmail.com

放
watch dogs 2中文 200
MGS V 中文180
Second Son 中文 150
Destiny 150

收
persona 5中文 300

changyt@ymail.com

寄左email比你

收watch dogs 2中文 有code $200

屯元天交收or西鐵線

tg:syyhon

放
persona5中文版 320$
荃灣線

tg: Kuen5
放假日煲夜煲不二之選

你要咩
收唔到

放人中6 $200

tg:star123123123

收Fifa 17 200
Fifa 16 50
Persona 5 300

Tg allennai

放horizon $300
或換仁王要code
Tg:leo25493

放
2k17 200

太和大埔交收

tg:golden123

放人中極200
Tg: a1dan

收 last guardian 200
Uncharted 4 150

放 魔女與百騎兵 150
Barsara 4 煌 150

TG :MLveigar

收
地平線中文 - $280
watch dog2中文 - $200
屯元天西鐵交收

tg:

放MGSV 中文 $180

收人中0 中文 240
tg:ps4games1

收
Persona 5中文 $310
The Witcher 3年度版 $240

TG:GattaiRobot

收
Darksoul3年度版$300
TKO線至灣仔/觀塘線

tg: bmhbmhbmh

放
蘇菲的鍊金工房 $250
Fallout4 $180
勇者鬥惡龍2 中文 $270
Witcher 3 $210
Uncharted 4. $250

屯元天交收
有意tg.

放:

人中之龍零 (中) - $250
人中之龍極 (中) - $250

收:

仁王 (連CODE) - $320

地鐵 紫色線 / 綠線觀塘附近ONLY

TG : himhimex

收horizon $270
觀塘港島將軍澳線
mrmanofdark@gmail.com

收
機戰V 320
Nier中文 340
三國志13加強版 350
tg htennek420

放
人中0 $230
人中極 $210
人中6 $200
全中文，全收$620
Tg: kingtc

買錯

3000日元

tg：BBboys

258

誠收：

PS4二手GAME如下
(須為繁體中文版本，有CODE與否不拘)

Killzone: Shadow Fall $80
inFAMOUS: Second Son ＆ first light $100
Until Dawn $80
The Order : 1886 $80
奧丁領域 里普特拉西爾 $100
Bloodborne The Old Hunters Edition $150

天水圍西鐵站交收為佳，其他另議

TG : rs1028

收真三國無雙7

收真三國無雙7猛將傳 $160
tg @kenzo6644

放cod iw 120
Killing floor2 100
Lego worlds 150

Ig chickenkwan

放
watch dogs 2中文 200
MGS V 中文180
Second Son 中文 150
Destiny 150

收
persona 5中文 300

changyt@ymail.com

紅色線 東涌線

放 dark soul3 美版170

放Ff15中文版 $240
second son 中文版 $100

以上無code
彩虹站交收

tg: abcheetah

放
Biohazard 7 - $200
Horizon Zero Dawn - $300
人中之龍 6 - $200
Driveclub - $110
The Witcher 3 - $190

收
海賊無雙3 (中文版) - $200
NieR：Automata (中文版) - $300

tg:

收
Little big planet -$90
Overcooked -$100

放Ezio collection中文版 200
港島線/mk交收

放Bloodborne™ The Old Hunters Edition 中英文版 $170
Tg:

放

Call of duty IW 有code 中 150$

收
overcooked $100

放 witcher 3 基本版 $170
沙田至馬鐵線
tg: chkabc

收
人中0 中文 240
tg:ps4games1

放
watch dogs 2中文 200
MGS V 中文180
Second Son 中文 120
Destiny 120

收
persona 5中文 300

changyt@ymail.com

紅色線 東涌線

放仁王 無code $300 或可換Horizon
Tg: anthony987

收
重力異想世界2 （中文） 220
Tomb Raider 20周年 （中文） 220

旺角一大埔站交收
b162886@gmail.com

放:

人中之龍零 (中) - $240
人中之龍極 (中) - $240

收:

仁王 (連CODE) - $320

地鐵 紫色線 / 綠線觀塘附近ONLY

TG : himhimex

誠收：

PS4二手GAME如下
(須為繁體中文版本，有CODE與否不拘)

inFAMOUS: Second Son ＆ first light $100
Until Dawn $80
The Order : 1886 $80
奧丁領域 里普特拉西爾 $100
Bloodborne The Old Hunters Edition $150

天水圍西鐵站交收為佳，其他另議

tg : rs1028

收

Horizon Zero Dawn 中文 - $280

荃灣/東涌線

TG:

收
Little big planet -$90
Overcooked -$100
Fifa17 - $200
2k17 - $200

收fate Extella 中文 250 紅色線

放
蘇菲的鍊金工房 $240
Fallout4 $180
勇者鬥惡龍2 中文 $250
Witcher 3 $200
Uncharted 4. $240

屯元天交收
有意tg.

收dark soul 3 年度版 $300
地點互就
tg: MC_Ts

收

Rise of tomb raider 20週年 中文版 $200

價可議，唔該巴打

TG:dangor49

收巫師3年度210
Tg jaredleto1123

放 Uncharted4 全新未拆封 $230
仁王 $300

Tg: ltaya

收gta5 250

Tg Ansan325

收

東京迷城ps4中文250
p5 ps4中文250

email:cch5561234@gmail.com

收overcooked $100
tg:whyelton

放
人中極 $220
人中6 $210 送人中6限定特典主題
全收$420
Tg: kingtc

pish

放bloodborne the old hunter edition中文
$200藍線交收

收ggen中文版 280$
今日屯元天交收到+20$
Tg: funbbg

放機戰v 330 (no code)
tg: hwfung1293

放
蘇菲的鍊金工房 $230
Fallout4 $170
勇者鬥惡龍2 中文 $240
Witcher 3 $190
Uncharted 4. $230

屯元天交收
有意tg.

放
人中0 中文 $240(hold)
人中極 中文$240
Last of us $140
魔界戰記5日文版$130
Little big planet 3 中文版$120

收
Ggen 中$230
人中6 中$180
機戰v 中$260
Gundam breaker 3 日/中$150

紅日太和交收, 平日九龍灣交收

放 人中6 $200
Tg:sixeggs

收機戰月之民中文版 200$
TG sanke123

放 人中極 240
人中0 240
全走 450

放

Persona 5 = $330
2k17 no code = $250

Wtsapp
狗易唔易 易八四零

收 (只要中文版， 冇code)
仁王 250
ggen 250

馬鐵 東鐵交收優先

TG :

放dark souls 3淨game 230$
The last of us 200
可任何時間信和交收，其他地方要9：00pm後
tg:hiiamkit

收巫師3年度版 240
旺角/油麻地 附近交收

放全新horizon $300
將軍澳線

Sold

放:

人中之龍零 (中) - $240 (HOLD)
人中之龍極 (中) - $240

收:

仁王 (連CODE) - $320

地鐵 紫色線 / 綠線觀塘附近ONLY

TG : himhimex

放
Biohazard 7 - $200
Horizon Zero Dawn - $300
人中之龍 6 - $200
Driveclub - $100
The Witcher 3 - $180

收
海賊無雙3 (中文版) - $200
NieR：Automata (中文版) - $300

地點互就

tg:

放bloodborne old hunter 中文 $170, 港島東交收。

TG:

放horizon $300
西鐵線交收
tg:@kenchan4

收 真田丸 中文版 $300
九龍灣 / 綠線交收

放
BIO7 $220
海賊無雙3 $250
刺客 梟雄 $120
蘇菲的鍊金工房 $250
KILLZONE $100
人中6 $220
Uncharted4 $200

天水圍佳

放tlou 中文
170$

tg:hiiamkit

收一個全新ps4手制 $200-$300

tg:

放
summet lesson （VR） 中文 320
watch dogs 2中文 200
MGS V 中文180
Second Son 中文 90
Destiny 90

收
persona 5中文 300

changyt@ymail.com

紅色線 東涌線

放PS4 東京幻都EX+ 中文$350
紅線MTR交收

有意TG:RETURN6

放
Biohazard 7 - $200
Horizon Zero Dawn - $300
人中之龍 6 - $200
Driveclub - $100
The Witcher 3 - $180

收
海賊無雙3 (中文版) - $200
NieR：Automata (中文版) - $320

地點互就

tg:

放:

人中之龍極 (中) - $230

收:

仁王 (連CODE) - $320

地鐵 紫色線 / 綠色線觀塘附近ONLY

TG : himhimex

放
人中極 - $220
PS4全新手制(黑色) - $300

放
Watch dog2 200
紫綠線交收

收bf1 150
巨人 中文 100
ghost recon 250
uncharted 4 200
刀劍神域 虛空幻界 200
xim4 700
hori tac pro/ tac 4
tg：
可議，港島交收

放
bloodborne the old hunter edition 中文
$160
2/5 6:00-6:30pm 中環mtr 交收

收 :
仁王 中文 250
ggen 中文 250

地點可議

TG :

放仁王 $300 可議
或者可換 horizon
TG:anthony987

收:

機戰V 中文 $300
Persona 5 中文 $300
Kingdom Heart 2.8 HK$250
Kingdom Heart 1.5+2.5 HK$200

放 world of final fantasy 中文版 $220
final fantasy 15 中文版 $ 220

TG : mathewwww

放
summer lesson （VR） 中文 320
Horizon Zero Dawn 中文 280
watch dogs 2中文 200
MGS V 中文180
Second Son 中文 90
Destiny 90

收
persona 5中文 300

changyt@ymail.com

紅色線 東涌線